不要說黑警，popo

試著說納粹走狗，殺人兇手